Twitter各國政要發聲支援香港！無人推！

人哋比彈藥都要我哋自己接得住先發揮到作用！
佢越唔想我哋打國際線我哋就越要打！
但要求國際幫之前自己一定要努力先！
香港人無得諗住外判抗爭假手於人！
唔好再講咩出兵未 give me gun個啲廢話！
議員真係會睇留言,唔好講啲嘢出嚟會比人覺得你不切實際！
要有啲實質嘅講到,例如提議開始執行香港人權民主法案，提下Be Water Act/ The Global Magnitsky Act等等

關於國安法：
Task1 放滿各國議員推文
Task3 放滿國際媒體報導

collection 會逾時，同埋唔會更新，如果睇唔到就入Twitter bot睇啦。
Task1 香港直擊Tweet Collection:

Task2 國際戰線Tweet Collection:

Task3 緊急突發Tweet Collection:

Task4 外語新聞 Tweet Collection:

留言時記得要貼題，有時唔一定要貼圖，可以貼下啲新聞tweet 等等加強說服力。

講多啲中共霸權嘅壞處。易地而處，諗一諗如果你係佢哋國民，得到咩資訊會令你更想反中共。
賣慘確係會引到部分有同情心嘅人注意，但不長久。
要損害到佢哋利益，先會令人反抗。
諗下我哋都係比中共殺到埋身針拮到肉先識痛。
要話比佢哋知中共將會威脅到佢哋安穩嘅生活。

切忌急躁無禮
適宜謙虛有禮
Be Humble，禮多人不怪

感謝Twitter戰線手足整合晒多國議員嘅推文：
入去睇啦

時刻留意Twitter bot 有咩國際最新消息更新。
就算bot未更新大家都可以自己上Twitter 碌下碌下。

Twitter戰線有APP喇
iOS:
Android:

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
Twitter 英文補習：
解決5毛：

貼少少上嚟

🇺🇸 美國

Senate Foreign Relations Committee

House Foreign Affairs Committee

Sen Cruz

Sen Rubio

Sen Boozman

Sen Cornyn

Sen Shaheen

Leader Hoyer

Rep McGovern

Rep Perry

Rep Chabot

Rep Gallagher

Rep Riggleman

Rep Burgess

Rep Curtis

Rep Reschenthaler

Rep Rouda

Rep Womack

Rep Lowenthal

US Asia Media Hub

🇬🇧 英國

英國外長 Dominic Raab

Paul Sweeney MP

Sarah Champion MP

Tom Tugendhat MP

Baroness Bennett

🇦🇺 澳洲

澳洲外長 Marise Payne

🇨🇦 加拿大

加拿大外長 Francois-Philippe Champagne

🇪🇺 歐洲議會

Moritz Körner MEP

Engin Eroglu MEP

Reinhard Bütikofer MEP

EU in Hong Kong

🇩🇪 德國 (MdB=MP)

Katrin Göring-Eckardt MdB

Margarete Bause MdB

Gyde Jensen MdB

🇺🇳 UN

美國UN代表 Kelly Craft

Up

希望香港人停止再做國際怨婦(文長但嘔心瀝血咁逐筆逐劃打)

Pishhhhh

推

Upupupup

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

講得好好

再推

我最鍾意做冷氣軍師
上網屌支那

好多五毛狗，一定要屌柒佢地
尤其英文五毛狗

國際怨婦

左膠真係冇辦法
唔知點應機

每個人都應該要睇

連登都成日見到呢啲留言

樓主講個堆全部都冇撚用

唯一係網絡要推既就只有
Stop USHKPolicyAct

一齊上twitter

Report 佢哋

就算講支持國安法都唔係用香港人身份講
請先自行認做中国人

push this

推呀

你可以自由發揮
但係唔該be humble
唔好去命令人

真
自己覺得岩既就去做

無話限死要點做
每個人都有自由意志

香港人自強

咁要推多兩下

Push

日日都要上

多謝幫推

左膠就比啲中共反人類嘅野佢睇

Twitter bot好用

善用網上資源

上左熱門

其實bot 只係精選一啲關於香港嘅tweet比大家
唔明點解有人攻擊佢

太好了
不過唔推好快沉底

民族自強 香港獨立

收到

推到多啲人知

繼續推

佢哋講到咩都無用
好似咩都唔做就最好咁

其實其他議題佢地會講啲咩
最明顯就係武肺果時話個病毒名用Chinese係racist 中国人都係受害者，反共不反人民

全部人download

推到手軟都推

終極懶人用

幫推幫推

簡單方便快捷

推

樓主可唔可以都幫手推下

今日買咗蘋果未？香港自由之書有嘢講

我哋將矛頭指向中共佢哋就無聲出

岩
用香港民族好啲

push

無問題

希望apps可以fix bug

記得download twitter apps呀，好好用

One Nation One Hong Kong

我哋根本係一個民族 同支那唔同

已推 咁易唔推唔係人

有啲咩問題不妨提出
等佢哋改善

啱晒懶人

不推不是人

推𠹌咗成晚

好似就沉咁

擒賊先擒王

中共一定要死！

點樣先有最update ge Collection?

你來了

可以去Twitter bot 拉到最底就見到

推，我知道大家都好倦，不過如果唔再打好國際線，日後你想打都冇機會呀

pish

無錯呀
而且呢條戰線低成本高效益點解唔試下

聽日出街街嘅巴絲們要注意安全

不過我上面個幾條都更新咗嘅

pisg

太多LINK了，唔得閒推

多多益善

依家真係一切都是未知

揀啲嚟like rt

同你個名相襯

少少無拘

#84
Twitter戰線有APP喇
iOS:
Android:

正野黎勁方便

都好

多多益善啦
各位睇到既朋友

呢個真係要推比多啲人知

唔識用英文解釋點解其他國家可以有國安法而香港呢條係惡法，
應該用咩角度去講？

做得幾多得幾

每人做多少少

人哋有民主 政府受國民監察 獨裁國家是人治

獨裁國家用嚟打壓異見者

當權者衰

Solomon Yue：香港人不需要武器

獨裁國家做咩都係為咗打壓人民

現代版第三次世界大戰只會係經濟戰

pudh

Push.

你好

就算真係武力都已經唔係槍炮咁打法

好似就咁一粒字連仔唔計
要打啲野傾下計先得

推

今日買咗蘋果未？香港自由之書有嘢講

Icon得唔得

所以唔好成日問人出兵未
人哋要同國民交代

要加啲未再落icon
就咁Icon 都唔計

加啲字

Ok明白了 去twitter再推下先

推呀推呀

聲援

推完再返嚟

今次D TWEET 仲多過人檯法個幾日

推啦推啦

係呀 真係好嚴重 支共癲咗

Push push

又見到你

推 做任務

分享比多啲人睇到
多啲人幫手

Pushhhhh

Pushhhh

咁快回來了

Pushhh

今日推咗未

我諗唔到打咩好 欣間先再推

Pushh push push

梗係，唔係入黎做咩

Pushhhhhh

你邊隻字見到我命令？
你篇野咁撚長叫人上Twitter 推你個幾樣野就唔命令呀

721

我成日都係到搵啲廢話講

你係咪閱讀能力有問題？
叫你自由發揮 但唔好去議員到命令人呀

全民文宣日 Share文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

推完又推

想提高留言質素 要學小白鼠先生咁

或者參考下外國人留言
比人感覺人性化啲

推到手軟未

手足可以幫手置頂佢

DONE

晏啲再嚟推過

置頂咗

希望到時未沉底

Well done

你係咪表達能力有問題？
打清楚d個對像得唔得
一野隊埋黎叫我唔好命令人 係叫我唔好命令你同眾多巴打定命令議員？

廢事同你啲引戰撚講咁多

個人覺得講返啲act就最穩陣
加上自己英文麻麻地

推
今次真係好多人出聲
多左好多MP, Rep同Sen出聲

推爆！

無錯 最緊要都係有禮貌

乖 唔好嘈
各自各做

連平時唔多出聲嘅都出聲

最多人果條你唔PO

之前有人話太長太多link 會令人唔想做

咁大件事仲少左人推post?

係Twitter 戰線channel 搵啲新啲嘅放上嚟

啲link同Twitter bot唔同

叫人跟小農夫/小白鼠推仲好

唔明點解 不過見多咗人討論留言點留

今次真係反共先有票拎
美國真係成堆REP出聲

上面有放晒所有途徑
大家自行選擇

個人意見：MP出聲可以留言講返支持通過Hong Kong Bill

睇嚟兩黨都要以反共為目的

推到仆街

推到中共仆街

推
究竟有生之年可唔可以見到twitter係有十萬港人以上推

因間bot 24小時更新
啲link 係呢兩日嘅合集

因為

Facebook 都好似無
Twitter 更難

大家加油

自由發揮最緊要有禮貌

無咩事我都想出返去推Twitter

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

姐係有啲我miss咗
做返先

可能太多 bot不停更新
一睇少陣好容易miss 咗

我又推

Jimmy Lai都係最近先加入
Bob叔話會開
可見其實好多人冇開twitter
可能冇時間管理太多唔同平台acc

有冇最後整合
好驚做漏

咁每個人都會驚死
個人認為聽日最緊要人無事

其實排隊等巴士都會被ss同趕
行街個袋就執下唔好放太多雜物，廢事重

上個post 有放晒

Twitter戰線有多國議員同外媒嘅推文多到滿瀉無人推！

明明琴晚做完RUBIO同CRUZ個幾條
上面又多左2條新

人無事好重要

Twitter channel 應該係持續更新整合晒
最新嘅就要睇bot

跟BOT做冇可以做得哂

Bot 更新得都幾快 因為太多推文

推推推

頂唔順了 夜D見

訓啦訓啦

我都想休息了

訓陣，幫你推

推！！大家做野

推爆

Posh

頂撚住

個名

香港人係唔中意用Twitter嫁

呢幾日多咗人

要慢慢習慣用
國際戰線需要大家幫手

一齊推

會慢慢多人

推田

未習慣啫

又話瞓

做野

著火啊！

點可以留你哋自己推

唔訓住 齊上齊落

唔好淨係推呀! 大把人連ac都未開!

未開快啲開喇

快啲開

推呀！！

開Twitter 開Twitter

推爆你

我覺得BOT/CHANNEL可以放哂D LINK上去
唔係會MISS好多野

Channel 好似係有一路加上去
不過我無逐條檢查

休息下
病咗仲衰

未開要開喇

咁我行先一步喇

大家覺得Facebook 奶共
真係立法之後應該會轉陣

10萬推

太長會唔會嚇走啲人

Youtuber帶頭開會唔會吸引多啲人用Twitter

今日公海啲post多到

糕糕糕

係呀
我又嚟搭訕

今日條街好多黨安法聯署站 同 反對國安法街站派文宣

肚餓

Twitter要人呀

聽日見

燒山喺twitter都幾活躍

琴日都有見到眾志擺街站

不過佢打中文

次次一開都見到佢

平安

黨安法第一個諗起除咗本土派就係佢地

擺明係搞國際線嘅佢哋

推多陣我就離去

辛苦了

有啲安慰
今日終於冇乜人再講屎家軍乜乜乜

開個ac好快搞掂

開ac啊

One NATION,
One HONG KONG!

早兩日成版都係屎家軍

食嘢先啦

食咗都肚餓

茄牛通

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

推 裝備唔夠打唯有靠外國

524 港島見

點火啊！

Done!! push!!

推
有collection真係好方便
以後可以係邊睇？

可能要舉實例，例如大陸維權律師變咗顛覆國家政權

我又開咗新
美國下馬威率先制裁九間中國公司，涉及違反人權。

Bot 拉到最低就見到

美國下馬威率先制裁九間中國公司，涉及違反人權。

推到手軟，幫幫手

站在街上的你請善用airdrop

已經有美國議員有講要暫停香港特別地位

推到2個ac都like唔到了

頂

好勤力

係呀

美國下馬威率先制裁九間中國公司，涉及違反人權。

推啦

Tui

PUSH

好耐冇見既日程表

點解人大政要佢地會負責表決既唔會被制裁
係咪要加佢地入LIST
等佢地冇得移民

524

留言傾吓計仲好啦
當吹水帖都好